你地 iPad Pro 11 有無買到 magic keyboard？

好唔好用？

自問係咪成日打橫部機用

唔係既算鳩數啦 11吋最正係拎出拎入方便

有

跟住成set 賣出去換返12.9 走 keyboard

用左 keyboard 支筆又好似無乜用

其實keyboard 係好用，但如果你唔多需要打字/remote desktop 之類的話，無咩意義啦

利申：買左

唔用apple pen，11吋我覺得好好用，攞出街真係冇你想象咁重

有keyboard同無係爭好遠
最少你打字唔會半個mon係虛擬keyboard先

重量同厚度都差好遠

2018一出就買埋Smart keyboard
我覺得已經幾重。
不過叫做拎出街都有d保護同無咁易彎。
打字有成個mon但唔好feel
Magic keyboard 似係放係屋企用多。

個enter制細到哩

到底邊個designer咁鬼醒，
將粒enter key整得仲細過粒delete key
係11“先係咁

British English 嗰個keyboard 個enter key會大啲

加埋咪部notebook咁重

所以一日取代唔到ultrabook
magic keyboard 個作用同價錢會令我卻步
反而apple pencil 就唔同
部份ultrabook無touch mon可以彌補返筆寫畫功能

個keyboard 用黎開remote desktop 同ssh 呢料的公作係ok 架，有用呢d 先有作用

如果office有完整版即屌

無，用唔著

無買，用唔著

不了 2千蚊買個keyboard